{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rindeun-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "린든 게스트하우스"
    },
    "text": "リンドン・ゲストハウスは済州に位置する宿泊施設で、お客様に快適な施設とサービスを提供しています。客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっており、無料で利用できる専用駐車場もあります。ゲストハウス内には共用ラウンジとバーもあり、休憩に最適です。国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルまではそれぞれ3kmと4kmの距離に位置しており、リンデンゲストハウスはサウナと共用キッチンなどの施設も提供しています。また、済州パラダイスカジノや新羅免税店などの名所までも近い距離にあり、済州国際空港へのアクセスも便利です。チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前1時までです。ゲストは様々な楽しみ方ができるサウナ、ゲームルーム、そしてテーマのある映画上映などの施設を利用することができます。ドミトリールームも提供され、ゲストは快適で楽しい宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、リンドン・ゲストハウスには無料で利用できる専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスには共用施設がありますか？",
            "answer": "はい、リンドン・ゲストハウスには共用ラウンジとバーがあります。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスの周辺には国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスは国立済州博物館から約3km、済州港国際旅客ターミナルから約4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスはサウナや共用キッチンなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスは済州国際空港からアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、リンドン・ゲストハウスは済州国際空港へのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスのチェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスのゲストはどんな施設を利用することができますか？",
            "answer": "リンドン・ゲストハウスのゲストはサウナやゲームルーム、テーマのある映画上映などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスはドミトリールームも提供していますか？",
            "answer": "はい、リンドン・ゲストハウスはドミトリールームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リンドン・ゲストハウスで宿泊すると快適で楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、リンドン・ゲストハウスでは快適で楽しい宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 599
    }
}